金牛座tg group(歡迎大家隨時加入）

唔止傾星座野
呢到除咗會講埋金牛星座野之外
同其他冇分別

等緊你

無人想同金牛座講野

Ok